有抱負嘅連登仔，請搵信得過嘅人留一個暗號

好重要！
如果政府開始搵共產黨人士黎滅聲
佢地肯定會集中火力對付individual
一個一個做低冇組織冇backup嘅人

留一個得圍內人明嘅暗號，
日後你需要搵人幫手又唔可以用本身電話no./tg ac
可以買張太空卡搵朋友

例子：
用太空卡搵frd，
開場白係「網絡騙案+暗號」暗號「花+7200」
- Hello I wanna buy your account for my family business, I can offer $7200
- What’s your family business?
- Flower shop
- Ok, add my tg xxx
(之後記得start private chat)